# mova-textarea

### v.1.0.0

```
05/04/2017
- Creación de los componentes
- Funcionalidad sencilla y limitada.
```

```
27/04/2017
- Paso de component a directive.
- No se pretende sustituir el button de HTML si no extenderlo.
```